是日靚午餐 印式馬沙拉咖哩雞燴長通粉

見撚到樓豬
當堂噴左飯出來,好撚肥毒矮撚

好似唔錯 幾香濃

講下味道先
彩椒味道好出，香味好夠
雞扒已先煎過，雖然燴完之後雞皮已唔脆，但係焦香味仲係到，好味
呢隻咖哩唔似日式咖哩咁甜，帶少少酸，食落好順口，喉嚨好舒服

真唔錯，好味

好想吃

我都想

好好味咁
不過唔食飯唔夠飽

好飽
因為都幾大兜下

我都見到，又肥又柒

咁大兜
有無得賺架

好似餐餐都冇咩綠色菜

無，都係求打個和

係，咁樣痾出黎既屎先夠臭

黃色嘅？
Masala應該係橙紅色

美圖秀秀左

屎係黃色嘅～

返印度食啦

將印度既禮物帶比大家